====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ailleurs , la Samoa a préféré travailler directement avec des chefs d ' entreprise qui souhaitaient s ' installer sur l ' île , plutôt qu ' avec des opérateurs immobiliers voulant y construire des bureaux .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ préférer, travailler, vouloir ]
appreciatif :: 2 :: [ préférer, travailler ]
axiologique :: 1 :: [ préférer ]
boulique :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
Total feature counts: 14


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ préférer, travailler, vouloir ]
appreciatif :: 2 :: [ préférer, travailler ]
axiologique :: 1 :: [ préférer ]
boulique :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ travailler ]
appreciatif_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ préférer ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ vouloir ]
Total feature counts: 14

